唔怪得今次NBA FINAL收視新低 實力咁一面倒

湖人100%波

搵場爆冷都無
垃圾nba 一組團就打哂
地上最強有左古天奴都無話打哂西甲

咁快衝出嚟燈

湖人可能係近10年陣容最廢既總決賽球隊

熱火=熱血公民

都係輸

呢個真

死猁狗唔幫猁狗FOJ

因為古天奴廢

悶9死
好彩無睇